司法覆核限聚令

有無可能？

要搞二百萬遊行，無不反係無可能，限聚令仲係度，就唔會有合法遊行，更加唔可以合法地聚到人

真心覺得無可能

真係咩都唔試 由得佢限聚到2047？

根本唔合理，地鐵迫過西又得，學校20幾人上堂又得，但另一邊又限聚令

就算限聚令唔喺度都好難會有合法遊行

David Webb: 疫情減退 限聚令已不合法不合理 可以JR 建議放寬和冇乜新症既地區既交通

好難。之前蒙面法上訴先判咗類似的事宜。每兩星期續，會過到proportionality。

有人申請過司法覆核但唔批